整雷鬼頭係咪短髮都得？

我上網睇多數都要駁髮，咁係咪唔洗留長，駁就得
定係要keeo到某個長度先可以駁
有無邊間推介？香港or唔係香港都得
平時點打理？係咪唔洗得頭
如果生d新頭髮係咪要再搞？
利申頭髮宜家d陰到下唇，後面遮頸

想向香港駁 dreadlock？你比到幾多 budget 先？

以前問過 要成4-5千銀 搞足2日 之後仲會小左頭髮

你唔係玩 hiphop 雷鬼 又搞咩dreadlock